今年打風貼窗

黑警的保護力太弱， 癈到無比敵，
要貼多個大X

家在警犬屋隔鄰